呢張相算吾算一個處刑全團嘅表表者..

得弟弟頂到少少..牙輕慘過凌遲..

唔算

米妮紫毛嗰陣勁qq

btw izone arcade 2 冇人睇？

樓主PO兩次係咪代表處刑兩次

再JER住處埋你

唔太算啦

yqdd+美廷出小分隊好過啦..

sure都可以畀佢入埋嘅雖然佢好睇狀態..

米妮同珍珍都可以嘅 都夠顏值

呢個好笑..

收埋牙秦真係底線 你講嗰個同小損一齊做幕後好啲

加埋小娟都得嘅 加返少少創造力入去

小絹秒左全隊...

加埋成隊CLC都得既 加翻少少家族愛入去..

成個團都豬排

美延唯一正

都係 牙錠rap妹恩彬有真牙sorn承姬都夠顏值入 加多少少丞延嘅領導力都ok

加哂所有女人入去只要leave out娜璉就ok

邊到有(╯°□°）╯︵ ┻━┻

factchecked?

真係有

小娟唔笑幾正

小娟啲性格表情語氣動靜有時幾可愛

睇綜藝見佢玩護琦手真係好正
好有幽默感